大家有時間 星期六日真係要多d同老豆老母飲茶食下飯

咁老母係一個政治冷感嘅港豬
每日最大嘅活動就係返工返工
癲到可以ot到一個禮拜返7日
平時唔理政治 由細到大唔參加立法會區議會選舉

今日同老母飲茶 先意識到佢公民意識幾薄弱
雖然我成日同佢講我同同學d嘢
所以佢都支持學生用和平方式發聲
但當我同佢講制度內制度外嘅時候
我發現佢真係乜都唔知
我同佢講立法會入面小圈子嘅時候
佢竟然問我咩係功能組別
跟住我仲住佢同佢講左兩個幾鐘

可能我地宜家嘅教育 小學常識 中學通識
令我地可以好細個就有呢d公民意識
但係原來反而唔少成人無呢d我地覺得係常識嘅嘢
真係唔怪得知點解d廢中咁容易比人洗腦
所以有時間做下孝子 得閒食下飯灌輸d公民意識或者普世價值比佢地

老母今日仲叫我得閒同佢講多d
仲問我如果真係投投邊個好

佢今日仲話覺得tvb好偏頗

樓豬老母好野！

我唔會話佢好好
如果真係好好就應該係佢細細個教我呢d嘢
不過佢算收教

牙swag聽日出5出

到時見！！！